====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce pourcentage croît à mesure que l ' on se rapproche du centre : 15 % pour Paris et la proche banlieue , 24 % à Paris même .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

